發覺自己正股買邊隻跌邊隻, 是咪不應再玩股票

豬到呀媽都唔認得

同你一樣,

我買sqqq, 佢又跌
我買tqqq, 佢又跌

買沽咪得

同一時間買哂兩隻嘛ching!
實有一隻升

又話ark冇得輸
痴心錯付連登仔

朋友

連登仔都好信

契媽比 GME同大市拖

連登仔話既

比個字母試下買對家

空倉啦。依家個市賺錢唔易

又要po呢張圖

source: